「突發」智慧燈柱改用熱能探測器取代鏡頭

然後係光學式熱能探測器就好笑
平時detect IR
㩒個掣就可以食埋可見光

其實我唔信個個唔係鏡頭，信政府一成雙目失靈

澳門一街都係
多到你唔信

信兩成下落不明

擺明係啦。
玩語言偽術啫。

任何鏡頭都不接受啦屌你老母
btw，改裝燈柱洗唔洗過區會？

好似要
岩先無得清楚電台

拆撚左個監控燈柱佢啦
俾錢起啲19野共慘黨監控自己

咪聽佢9up
見一條拆一條

一放鬆就無限制咁整

拆撚曬佢啦 仆街

講一套做一套是常識吧

唔要監控燈柱

探熱能有撚用咩
我就唔信真係"熱能" 啦

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

觀塘又出番黎

好似呢支咁 兩條stream 畀人睇就用ir戈條

搵區議員拆晒佢得唔得